有冇TWITTER LINK 幫手救理大 比壓力狗 同政府高官

如題
粟一燒
私了狗親
無意見
可接受

留名
幫手 比LINK 我幫手推

[外國文宣] 幫手推有文宣人將Now今日新聞,Poly手足逃走比Popo狂射個段加左英文字幕, 唔該twitter推爆佢!!外國好多人以為手足戀戰唔知係走唔到